三哥本陰目出咗第柒本 好撚好睇

唔想劇透 但睇到最尾果句係幾有feel
點估到鳩故都可以咁好睇

冇人睇

唔揀三中商邊度有得買？

創造館應該仲有 間嘢出版的

三哥都冇人睇

推

我係開益書局買
仲有折，＄70搞掂

好似好耐冇見佢出post

下集係咪又要等一年？

近幾期都係一年一本

誠品？

石頭係咪三哥親生仔
7本入面得佢一本係第一人稱
然後依家又寫到佢勁撚到仆街又有女

深水步驚雲先係

岩先翻睇晒咁蛋集同鎮遠標局
最後石頭瞳力大爆發見到香港同澳門都有signal，澳門個果係蔣薏蘭/陳瑩瑩？

咁多集